突發 有手足喺何文田醫療輔助隊部俾狗捉

今日小弟去還書
跟住喺天橋見到橋底有黑衣手足被捕
然後個頭俾狗用狗棍好大力被扑一下
係超超超大力
情急之下即刻衝落去問佢資料
但佢淨係黎得切嗌自己個名
叫雷XX
想知道可以點幫佢

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

XX?

推

大約咩時間? 影唔影到個樣

開全名啦

有冇手足過去了解

屌推

叫
雷俊傑
定
雷震傑
聽唔清楚
但見到佢俾狗用棍好大力打落去

10月27日5:03pm
但影唔到樣 sor....

報料去TG未

push

post上去fb突發group, 睇下有冇人識佢

我冇嘢講

影好啲得唔得

未，唔知有邊個信得過既可以報

克警又濫捕

星火 612